隨便唱, 隨便錄

夜晚百無聊賴，間唔中會錄下野，
大家有咩歌想聽都可以擺低，可能會唱

點解可以錄得咁清 好好聽
巴打用咩mic錄架? 用咩software?

假音好好聽

咪就係blue yeti,
我用audacity咋 因為免運

多謝你

免費*